動畫嚟講零七零八年係唔係最多神作嘅時期？

多過之後8年加埋

2011

例如呢

魔園S;G企鵝罐未來日記

呢套拍唔埋

FZ

日本2ch神作表

（2013春）惡の華
（2013夏）ステラ女学院高等科C3部
（2013秋）メガネブ！
（2014冬）魔法戦争
（2014春）メカクシティアクターズ
（2014春売上込）M3～ソノ黒キ鋼～
（2014夏）グラスリップ
（2014秋）ガンダム Gのレコンギスタ
（2014秋売上込）白銀の意思アルジェヴォルン
（2015冬）ISUCA
（2015春）パンチライン
（2015夏）ケイオスドラゴン 赤竜戦役
（2015秋）コメット・ルシファー
（2016冬）ディバインゲート
（2016春）迷家-マヨイガ-
（2016夏）ダンガンロンパ3
（2016秋）Bloodivores

夾硬要每季攞部出嚟咋喎

每季都大把神作,咁多套揀一套出黎不知幾辛苦
知唔知2017冬討論左十幾個post都未下到決定

呢個唔係重點

樓主咁把炮問你07,08有咩咁多神作又拎唔到出黎
我貼日本仔本土公認神作又話係夾硬揀
玩撚哂啦

唔好意思啱啱仲開緊工

天元 Clannad 寒蟬 00 惱惱羞 地球防衛少年 tigerxdragon

仲有啲好好睇嘅

SchoolDays 幸運星 向陽 絕望先生 南家 空之境界 macrossF tolove 小褲褲魔女 神薙 食靈-零

唔知有無記錯咗前後一兩年

你覺得好睇就係神作
日本仔揀出黎就就格硬揀,相信樓主連個list入面一套都未睇過

07連BACCANO同モノノ怪都拎唔到出黎講就唔好話自己識野啦

baccano世界第一

幾撚時有話自己識嘢 痴撚線

School Days?

呢個list不得了

識貨呀ching

sor 自

睇得少動畫

攞啲垃圾同個list比係我唔好

樓主好波

陽炎個BD同啲歌都好正架

又有人吹奏垃圾企鵝罐

白兔糖t&b

Lau g ho ball